問一套狼人電影

大概十年前（其實我都唔記得實際年份）既外國狼人電影（沒有任何吸血鬼）

劇情大概講係有個男人被狼人咬到，但係死唔去，跟住每逢月圓就會變狼人，佢自己係控制唔到，跟住隋其他狼人去搵佢，說服佢參加一個將大量人類變成狼人眉計劃。
之後會係一間教堂，叫好多人類黎參加，之後一d 勁既人狼就會打針 變人狼 去咬人感染人，之後一架推土機會撞入黎教堂。
故事去到最尾，係有一隻好勁既狼人係地鐵車箱入面屠殺大量人類（包括男主角在內）之後去到緊急關頭，男主角終於能變身狼人 反殺 個隻好勁既狼人

sorry 1999 太耐之前唔記得，好想睇番，希望巴打們幫幫忙

An American Werewolf in Paris ?

係呀 唔該晒你 想睇番好耐